[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [224] 營收黑馬，上第一無難度

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.2

「情人節‧精巧甜品」：
劇情活動「情人節‧精巧甜品」已於2019/2/14 14:00(UTC+8)開始舉辦！

火屬新角／龍／符：

5星火奶，抗暈(真龍抗性)

普羅米修斯

開場100%儲技

*本次活動pool為期間限定角色、龍輝護符，以及非期間限定的新增龍族pool
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?()

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

你班LLC連登仔真係好難服侍。

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

笠已執

唔識去

重有無真風

Gun

其實個名點讀

仲打唔打真風？有毛

打

好貴 點食

我做野先,謝咖哩

去atm再返嚟
6點半見

Gun

真風4896093

窮人黎 沒卡

岩岩抽到朱古力手作張符，係咪都幾有用？

3020597

咁第個仔第一次去高級野

Agger 有冇人幫我翻譯餐牌

我咁大個仔 atm都未用過 排都未鋸過

飛巴包辦
好似係

2385789

記住大叫good job就得

突滿開場技能100%
平時速刷已經好好用
遲d雙符實裝之後都有一席位 應該係

BLOW JOB

飛巴即場幫你blow

街場打真火伏到俾人認得

火山都唔識避
睇片見人中左之後碌走都冇事
到自己打就一中就死撚左

天才世界第一

1520665

運動裝
MK裝7入唔入得去架

我要天才劍

我個倉沒天才
係舒服既

情人天才弓先係大獎

抽唔到

3445634

想問下升情人節火弓，定係升火斧好？ 火隊差一隻，唔知升邊隻好

火斧好用d

應該係講低配d唔洗滿建

hell mode

我估係讀wooloomooloo

勁 咁都識讀

等等，十分鐘後開

有咩野打

嗚嚕哞嚕

打到夠鐘既真風
想唔想試下

要用咩

火鳥火斧

未用過

嘩佬冇腦

唔係咕嚕靈波咩

[/quote][/quote]

摩佬無腦

一陣收工返以前屋企恰一恰都未遲

我仲想玩落去

好多樓

變小眾驚都好
不過無諗過兩間大廠合作整既驚會變成咁

真風仲有無人打？

又開始覺悶冇野挽

活動岀太慢

賽女?

公子跑馬
姐係馬娘
姐係公子會出馬娘

整唔整隻5星火補打下真風好呢

唔值得
食兩張金證好傷

我早到 出黎相認？

3隻情人補，用530，60%龍+1尊

真心no

小遊戲嚟？
今晚係咪1周年生放送

5103486真風

4293182

DOWN左隻WILD ARMS黎試

如來隻荒野打飛機驚都係cybaba嘅

睇死佢又蝕到仆街

有咩挽

上左第一先講啦

鯨蛇教下我點幫張gif加啲格仔OK?

問嬲巴

我呢次張金證拎左黎幫風蘿BB上50環

倒數第一

5563991

講幾多抽未

好啦

大家估下release the spyce定龍胖汁先

出黎話你知
陣間比人b

曬氣啦
你次次都歐洲人
唔講就以為人地唔知

中咗普羅米修斯同朱古力教學

野驚都未開

2942144

你地係度輪流死做咩

開左喇仲送ssr

嬲巴教下我點幫張gif加啲格仔OK?

禾真毒

認真 我6點到

我都真毒
唔似飛鼠巴有錶
係咪要畫隻出嚟

上名既咪呀

7475716

有冇得拒絕?

禾都認真 驚毒到嚇親你食唔到牛牛

唔係岩岩先請左你無耐咋咩
搵D咁既野搞呀

帶咗隻蛋黃哥錶出嚟都唔敢戴了

禾成面暗癐
依定仲流緊血血

係囉 你先返咗工無耐
伏味濃郁

咁即係邊個叫你咁做?

禾唔會再信鯨蛇講野

阿哥

出到黎一粒比你睇

點解要你名？

佢唔交租咪追你

一諗起100%就諗起嘿巴
嘿巴又唔見,朱古力又唔中

咁佢話咩原因要咁做?

佢成日唔在香港 先諗住用我名

輸到想棄

why me
唔係好明
姐係幫張gif打格仔?
btw檸檬好似整gif幾熟手, 上次先整咗個閃死人嘅腦魔

玩緊咩組合?

2109913

你阿哥好似幫過你好多？ 想你一齊幫手做

加油

你做補啦不如
整體傷真係

兩尊一短一奶

試新奶定點?點會過唔到

過去幫下手 我做唔到D咩 當打多份工

衰D講句
唔用公司簽
用你自己名簽
有咩事要你上身
冇事冇幹咪冇事
有事就...

咁我又唔怕有咩事嘅 如果可以咪幫幫佢

咁無所謂啦
租約都係簽一次姐

可能真係想你一心做長

最好加返公司名落去租約

謝curry
9377593

短既錯 有咩先賴短（x

不如咁問 點解唔直接用公司名

冇短就贏 代表乜

想留佢做長工

用你名簽租約間公司點出數

有你冇我

叫短開就應該好順

以為佢係老闆，咁算啦

點解我覺得成件事好詭異但你地覺得好正常

條龍就算前衝定搧後都痴埋牆
出嚟認咗佢

禾都唔覺得正常

無龍仲搶十字？

如果唔係老闆的話更加唔應該搵個係公司冇title嘅人簽租約

補一技lv2? 補咁少

Same
但人地親人好難用理性去幫佢判斷

無ex係咁
遠程要補2技 可惜有人中風

有隻尊低攻

況且開有限公司
Separate legal entity
黎做生意就係為左保障D老細
又點會用人名黎簽約黎將D責任拿返上身?

開場二技一技
中途中二一次
紅圈爆完超活力試下

4709937

黑仔咁專業唔怪得個個月60K
點跟

頭先已經超活力啦

玩野咩
大學company law有教

真風開荒進行中

60k 請唔請人

中四econ都已經有教呢樣野啦

有限公司係屬於獨立法人
有事/負債 係唔使上身

你地每月課龍肥仲多過我份人工

中四對我黎講太遙遠已經唔記得左

2LV技補得2XX

唔該晒咁多巴打 啱啱佢話自己搞返就得

陣間6點有冇人相認

而家先4點
到時先算啦

琴晚又話玩又唔ON

佢無同我講太多 因為我返緊工 今晚返去再搵佢

4587310

總之野就是唔好亂簽啦

咁真係

知道

5星火奶如果夾成隊識打 真係會快啲完場
不過穩啲都係夾返大奶奶好啲

識玩2奶2打手

4奶

係咪自己練真火先好出去伏人
頭先打左幾場都係第一個死...
依家D人見到我就退

改名<3

沒50環 連我隻高血法都有機會死

槍?

尖東站?

-1

係
槍都照死
食噴火食火山

我5點半放工

咁睇，如果佢係老闆又想你係公司做鎖住你 我會幫

有可能佢想用公司向銀行貸款高啲

以上係假設你阿哥係好心

回完FULL左

同類驚

人地附一倍插槽

法可以加血上限喎
都會食紅圈紫圈死 ？

去睇下d人正常打既片槍個視角仲好過自己鳩打

岩呀 我係咁改名去街場玩3星水補

賭中咪唔死

點都好過熊yeah

今晚返去問下佢先
謝咁多位巴打

加左血上限
奶量會唔會都跟住加？
如果會
風細佬都好勁其實

睇左架喇但打落同自己想像中唔同

!!咪即用一技

會 但木屬得廢杖

一直都會

會上身嘅野問清問楚先好搞
因為唔急嘅野
問清楚點都無死

我係咁叫你唔認我 我用app睇住你玩

熊yeah溫馨提示

入數我就識, 做數我就真係唔識

而家間公司d姨姨好好人 成日幫我盒飯加料 應該會做落去

睇嚟3技留返紅十字爆前先用好d

打份工啫
加料唔代表啲咩

佢其中一個ex喺譚仔識

我之前公司阿姐會煮埋飯返嚟比我地食 不過我地會夾返錢比佢

單補技既奶
仲要緩回

保障自己啦總之

同事好人已經好好
因為D同事閪同埋D同事好人都係咁多錢人工

無嘢 純粹覺得好人啫

新火龍 第一下爆完仲有300幾血
要變龍接指名了

個個都大過我廿年

四十路定五十路

睇落都50了

今時今日仲有人中風

佢收返我25定30蚊
平過我充出去食

有冇真風龍開荒團可以跟

我開

我都想試1場攻龍奶既奶量

2009115

仲以為玩3奶

咁你地先

咩料，走哂

可以

玩新3攻奶

我未整530，得60%龍

諗返起都好正 次次都一大煲

我都係得434 60%龍
夠唔夠

死唔去

岩岩明明夠擋第一下

開場夠唔夠2029血

佢188x

琴晚2分鐘算唔算快

算快

8231982
試攻擊奶

100咗新龍

街場比人ng隻法,唔爽就升左

禾來

-2
想睇下補唔補到

好中2有火法

S巴弓弓?

幾爽快

街場食屎

Sor冇睇 收工先

唔該哂咁多位
個量都唔係差好多

慕慕收唔到刀既 on9

巴哈有個表
開GAME到上個活動送左300送
每月5個十連

以為你話我

你有沒少計左兩個血buff
我見到回少左

即係幫禾慳咗11pack 佛佛佛佛佛

送幾多
都係掉返落屎坑姐

庫巴次次都咁誠實

即係新火奶打真風 要咩龍

佢肯出五星劍未

五通New plan for 劍？

第一次爆完回唔滿 唔食風應該無事

如果我唔係玩野轉左慕慕
第一個爆炸我好似死左

隔離驚啲女真係好好丁
BTW出門口

6典先出

咩驚泥

等陣可唔可以影比我睇下食咩好西

真風3645003

食水太深

間野洗唔洗著西裝先比食

火奶要點玩真風
530 60%？

打條呔咪得

出咗門口，我使唔使返轉頭換衫

應該係，要夠2100血？

好似話要full suit

仲問

Smart casual

434都應該得
開場炸唔死要2029血
唔出意外應該都夠補

禾本身唔smart要點做

我好casual要點做

拎錢掉鳩個侍應就入到 好似

6219522

但禾冇錢

6點我係尖東

但係咪個個都玩60%
定要不死鳥

我見sbar 530不死鳥

放工由尖東返屋全

咁你奶唔奶

搞笑玩先攻龍
不死鳥仲係最好

食之前仲要買套suit
一餐夠bug十pack

咁530好啲？
想轉下玩奶

你請我食 我黎

434啦
530見到追風者激死你

定真火突滿好啲

同你地530咪夠

課小pack食野啦

要撐補量咪不死鳥

之前D女女都有D崩
依家好J左咁多0既
想轉玩了

追風者

但60%龍 要高建？

Fgo 六百幾一pack好抵
食飯二百幾一餐好貴

why

其實fgo有咩玩
我玩左兩次都係唔夠打主線就棄

玩緊

4 5星開波

無人話好玩

禾法杖得20lv

fgo咁嘅垃圾驚都第一
龍胖長期第一都得啦

睇故game 唔駛追強度

珍

收工 有人相認就搵我啦

咁禾比錢錢買小說都冇咁嬲

頭先睇完john weak 第一集
法國個俄佬boss都幾白痴

睇動作

劇情可以算

一隻狗的血案

尖東

仆街我著得好casual
點算

食完睇第2集先再講

依段Leon就係學John Wick

戴安全帽著安全鞋入唔入到去

禾刀系
準備企係門口睇住佢地食飯

啲動作一鳩樣

禾mk look

我毒撚look

咁我都著返休閒啲

4mk
黎笑鳩我呢d毒撚

食餐飯好大陣仗

禾刀想好似john weak咁靚仔

食完珍風珍火每邊一團

將隻金撈換返做鋼撈

突然覺得好大壓力

出黎搞下隻火奶先 唔敢亂升

要死老婆

換Apple watch

你有火弓夠玩啦

死埋隻狗

冇老婆

冇養狗

我等陣買支筆手畫一隻

有冇真火/真風?

今晚睇怕無人

得你著suit禾實 死你

要有老婆

生中出

Sbar反客為主

牛仔t shirt親友啲

屋企人
問禾去邊見工

Av live

記得做足安全措施

鯨蛇谷人棄機會

見牛狼

想玩下其他

可以問下機鼠請唔請人

牙牙牙牙牙牙牙牙

禾都係用刀同劍

其他

唔諗

補巧似唔缺

提早10分鐘出門口先

行緊去尖東搵炸仁

禾要遲到鳥

包底

出發中

圖or老母

出黎睇

點討論

你又講得岩

大圍已到

咩出口

6點正出發

6點正收工

明明已經難搵食,仲要出多個補 CY

P好飲最近

洗定seafood

第一界天神大會正式開始

有網聚

其實禾唔識去
仲未睇邊到

咁P

跟你升左隻火法

成班有錢有女既mk

巧多大6G

禾一陣尖沙咀站d1行過去

禾毒去痴餐

Sick play

我地黎d1搵你

珍
好嘔心

禾起p1 行返去搵s巴？

想要4星弓

留名睇賽後報告 原來個個都係偽毒

見到個超級肥仔就叫聲禾

咁你放心
禾真毒

好 反正有早 咁d1等

唔洗賽後啦 面交得既都係偽毒

見到個超級毒就叫聲禾

見到超級矮撚就叫聲禾

禾未到tst 去緊咋

屋企人叫我返屋企食

禾食理

我都未到

龍胖是你家

有冇人試左?

嚇死我
以爲對魔忍黎

整張金鐘m記合照黎J

炸仁過黎俾我舉你中指say句fuck you 我先走啦
無理由完全0收獲走人

應該都行緊去D1

睇到個官網都已經唔想玩

Fgo賽高

係咪真係有d ac本身就係歐洲出世？
買完即抽 又有佢

係
有人中五次智
人稱智將🐳🐍

冇野玩好悶...

唔係試 wild arms?

我，真風

我宜家可以打2場

慢慢玩先
反正日日有免費抽
之後再買石既月包+季包

已到尖沙咀

D1封左 lol

1場

D
S巴

禾行緊過泥

王之歸還

搭地鐵搭過龍
會遲

電車男後現袋gay版

講經咩又唔黎

Goodjob

尖東行緊黎 想去廁所

屌你 入左閘啦

ok fuck兩句啦咁

矛人既

算啦 下次先

邊個站近啲

已到

牛仔白T

等埋炸仁先

圖已cap

真風6102796

仆街好似會遲

到未

嘴站定東站近

禾可唔可以揸理seafood

就到

今晚無人推POST了

你地咩衫 d1既手足

點點巴咁勤力 打左全日真風

禾D出口下面

到左 你地係邊

差11粒就突滿

我WM入面

點點巴

成個尖東佈滿哂我d眼
影你地全相貼頭po

等埋

好不安

對住D3?

斷左線 搭地鐵 都係唔雷你地 信號好差

0132186

咩衫

成個尖東都係南亞人

D3個條路

等睇幻神合照

係d3

我叫支red wine，你地飲既？

你地匯合咗？

我矛乜興趣 不過你地叫

再up上黎

差你

4個抱左團

身為4幻既你唔係到

唔飲就唔叫啦

5個齊人
我地行嚕？

又團聚食富貴餐？

比禾地見識下真正既連登仔唔係金鐘m記嗰d水平

我都唔打住

想飲酒
不過返學中

塞車呀呀呀呀呀

斷線，屌

點點巴係咪比老細gank

No,搭緊火車，收唔到

唔飲red wine
飲 whiskey

搭巴士我都會打 火車地鐵真係不了

開支路易13先

收到風鯨蛇比人 緊

高大帥

唔會再信鯨蛇

真

係咪得我未到

已到3位

100%
人呢？

全部都高大帥

正呀

到⼂⼀⼂⼃

個po會冇哂人

9位齊人

全部都咁型原來

即刻慢哂

影埋你側面d人

咁靜

大家都影塊扒上黎嘛

影個露台

班大神私下開會點樣打救龍胖

利申 係隔離張枱偷聽緊

收住工咁睇好西圖

又唔黎

今晚番去apex

抬你返房先

我小矮醜人 費時影衰你地

好想食啊

幾時返香港

呢個副本用咩屬打著數啲

頂唔順禾都去鋸番個cheap扒先

王城：天
道中：無弱屬、無耐屬
FEAR：無弱屬、無耐屬
BOSS：無弱屬、無耐屬

null巴張相最好睇

睇下遲啲有冇假

因間會唔會又有人黎叫你地好心啦, 喺度講食物 唔喺講龍肥

咁啱有盞燈

已經無人care隻驚
食好嘢要緊

鏡華3星人氣第一
成班LLC

即係要靠level 壓制
宜家先全隊41
驚唔夠打

你地9個人9件扒？

法國鯨蛇消失左

其實我入黎偷影左你地相

係

仲玩手機
傾計啦

日公子出天井

9個人食8件

好gay

好多靚仔

互射

你有女朋友 現充笑禾地毒撚

高大帥喎你地

成班型英高富帥

全部都係靚仔咁我跟唔到

講咁耐一張圖都冇

牛圖上面咪大把

巧靜

冇圖呀

龍絆post正式宣布結束

完

9位影張合照唔出樣出我地D信眾睇下

幾點代打

無補真火

沒絲打 all仔仔一齊食牛排

有無人知lag機點解決？

人型蜈蚣

唔通庫巴係囡囡

公子可以開始儲石
dllm 日版開始玩合作
仲要同re0

Good shit

SH

有懷疑過

原來1萬朵花就拎稱號無石拎了
隻GAME係派石幾多, 轉眼又儲左3000石了

直接課啦

轉眼又變哂眼淚了

仲要tv化埋
cy baba

咁正 除定褲等女帝

多謝飛巴

飛巴請

俾大家儲多D絕望之露
就算4星都可以儲到上5星
隻GAME部分既4星仲要唔差得過5星
佛心公司

抽唔到火奶，應該覺醒邊個好

你想打咩關先
真風-->4星火奶，聽班大神講佢仲好用過5星火奶

多謝晒

9個人
之前飛巴講過每人500-700...

我想報定下次

龍絆執啦喎

真風係邊關,我arm arm開始玩

故事淨係打到第6關,所以想問吓邊個值得覺醒

天神下場開左未

建議你hold起先
留嚟幫d角色上50環仲好
上一隻要73000露左右

食緊甜水

點解你一隻5星都無?
依架唔係頭10抽必中5星咩?

飛巴 壕

不得了, 要入坑了

我以為佢收埋咗d5星.
呢個巴打，重新刷過起手啦

5星無得覺醒 係最下面

月京巴: 仲唔撚到你班老patpat

新手想試下打真火 細佬水槍 55xx戰 求高手帶一帶

飛鼠有冇採菊

晏D再黎問過 D幻神去哂食好西

計画通

角色有2隻5星,風屬斧頭女同水屬用劍條仔
5星龍有新個隻火龍同龍女

咁應該火主+龍女打真風

留番先啦 打齊野先算都唔遲
因間中左火刀/5星火弓 就哂左D眼淚

岩呀 儲夠資源再算
不過肯定係4星弓配新火龍輕鬆入場

天才短夠係輕鬆入埸

好rich

好,唔該巴打1,我留番先

NG

頭先話想試水槍過真火果位巴打 快d叫G巴帶你啦 幻神黎 稱號量產能力者

想出去尖東撞佢地

一早出黎咪好

Hate 巴話今晚開台挑真火

係到 係到 我係咪要開場

開定twitch等緊

擔定櫈仔先

364 5391

打左兩三場街場 未係好識打

有無1槍1奶？

好難打
唔敢再打

細佬係槍

我開 230 4427

你駛唔駛睇下片先
Hell fire企火山後面避

頂sor 個一下係點 係我吾夠血頂？

巴打有無睇過片?

577 9346

走左去睇片?

睇過 但睇同打 差好遠 我再睇下片先

公子日版好佛好佛
台版點跟

🐳🐍表演真火馬戲團未

台版會有合作架可
天井會跟返300抽架可
仲有無償都計架可

1.no
2.no
3.no

真風1078184

APEX玩到5LV未食過雞
我ＯＷ都有大師 點解成日唔夠人打

個介面太閪
睇到我老人家眼都矇

日版公子佛到死SER 派石

突登死ser花式派石
好佛好佛

唔關台版事

台版一早講無合作?

有錢賺唔會唔賺嘛
不過要傾版權

真風3169235

唯有等下

無毛 thanks all

尾埸5粒
多謝curry

扑

6又破青團

謝咁多位咖哩
仲有無人打真風?

第一次喳

有咩唔明可以係到問

我

青頭仔

3場
34348883

3438883

禾想睇多集john weak

火山點處理

live睇

講定梳先 第2次玩

我有得龍化

SORRY 等我5分鍾

你地打唔哂大家時間

我玩到15都係食過一次，仲要係成隊都龜精黎，拖到最尾得返幾個先打

真風5場
7798973

玩下咋嘛有咩所謂

天才弓既design仲好睇過5星火補

日版每日10連都計落去300抽天井cls
即係自己有百幾抽左右就井到今次隻嘢返嚟

唔係掛，apex個介面已經算係咁多隻最精簡，最易上手啦喎

食左幾錢?

去街埸練吓先

仲有每日50石一抽都計
台版跟返好唔好

要多謝龍胖
冇佢都冇今日嘅公子

終於完埋下半場同朋友

多謝各位出席

終於中忍喇!!!!!

即係點?
唔係太明

火尊要配咩護符
上咩網可以睇推介 google完都搵唔到

多謝飛巴贊助

多謝機鼠請食牛牛

cy baba係咪拎埋龍胖個40億去整動畫

高層飯局有冇傾到融資幾多落龍絆

多謝多謝

日版出咗300抽保底pick up
佢而家好似台版咁每日送10連
但係日版係計埋落嗰300抽保底度，台版有送10連但係唔計
每日50石一抽都計一下，台版唔計

認真多謝

放養

真風2934319

大家都邊食邊屌del曬驚了

noe妹頭先玩安全套
好大膽

仲有allc 圖

6又巴最想睇嘅野, 終於有得睇

點點巴仲有無位?

你叫到,即開
4655833

跟3場

真風-2

有排J

鯨蛇即場表演75既高智商

6又bb好好J

我地多謝你就真

agger

真風7674230

太多靚仔，唔知間邊個好

鯨蛇啦
坐主席位咁霸氣

轉會玩日版公子 好佛好佛

隻龍要背對人
放緊技會走唔到

唔打啦?

成班又有錢又靚仔係度扮毒撚

無台既

4091873

-1打手

咁明白哂了
但日版要VPN

放街?

課左唔駛vpn

有人打黎...3597141真風

得鯨蛇係扮毒撚

最mk係歐洲鯨?

玩龍絆d人好股惑

否定唔到

0277692

我斷左??

唉,有人打黎

3629477

梳

棄驚玩ps4算

呢個真 禾做證
又talkative

應該幾吹得

溝女王

所以有老婆

你地食個間邊度黎
想去食
好似幾好食

wooloomooloo

成功人士

搵日去食先

摩佬冇腦

見到佢之後真係想搵窿捐

嘩屌好貴

捐佢個個窿

真風9485266

程巴咁靚仔唔好扮野

全場著得最斯文就係程巴

同鯨蛇一檐檐

好自卑

矛無女無老婆

最後一場

以後唔敢出街鳥

但巧靚仔

機鼠比兩個靚仔夾住

有10毛清
有咩打

風

火得莉G

真風7293187

成班4mk

謝curry

矛人?

個心情又驚又喜

THX

終於突滿真風,下隻真火

chingbar唔見左

-2

全場我最樣衰

典解又炸死左

繼續吹明明禾先係

3422120

SORRY 開錯3技 弓應該唔洗死

鬥樣衰邊夠我黎

你4MK

8321725

明明同呢到既巴打玩,隻新火奶奶水好足架

Weak 了

真唔真?課左唔洗VPN又可以課下
今個月課龍珠黎追LR都課左唔少

劇本唔係咁架喎

唔知

相反方向都食左下風

呢個真

個個刀黑髮

好似Null巴課唔夠都係要vpn 玩

係幾金既

0816934 last

嗰陣叫你補償返比我
今日真係實現咗

成班都係有錢MK 扮毒撚
BTW 間野D扒得唔得?

好在我冇出現
如果唔是就係我最樣衰

依個講法
睇黎係要入股落去先唔洗VPN
我一定課唔到

我都係埋尾數，小事

金毛mk仔

唔該哂咁多巴打

禾有理由相信null巴行山係同女上

我食wagyu median 幾好，係熟咗少少

禾果塊medium rare都略熟

禾矛呀

個個都話自己毒撚樣衰，最好至少一半以上係靚仔皮膚好

同金鐘m記相差好遠

見你食完都少汁

另外嗰半

medium rare 應該好D
medium都有小小樹皮了

好彩無去拉低個分

我係拉低分嗰另一半

總之結論就係鯨蛇同肥矮柒毒醜冇一樣扯得上關係

好彩有自知之明無去 人生勝利組飯局

話左架啦

我唔係果一半既範圍

冇錯, 呢個話題就咁完啦

咁75呢
希望有樣嘢係同鯨蛇接近

依樣真

咁人生都算公平既

有矛人叫左good job

75依下就冇計

我聽到好似spawn叫good job

最正都係gun

禾地唔識英文機鼠唔幫我地叫

笑死 bryan gun

鯨蛇望住塊鏡:對面個境幾靚呀

風帝超12場有冇人GUN

我個個太熟

風帝12場 594-6111

又b

有冇兩場真風龍

有錢
但係食邊隻先?

補

開未

禾真毒
真毒先勢死不出來
被人恥笑

屌一抽中 痴撚線

唔關事，佢牛係得幾種

一係nz，oz，us，唔係kobe

岩岩都係MK鯨蛇炒熱個場

比你地講到好想食
過幾日落去樓下間鋪到買返塊整黎食先得

開場未

禾刀系
再肥多一個碼左右咁

9779593 真風

仆街 手指痛

你係大隻仔

我全場最肥

禾重過你

睇直播隻聖歌好多bug

向後閃左落個風到

8768379

Anthem?

見佢第3身射擊
仲想買
都係睇定啲

SBAR個樣巧man

KOBE唔係出邊食啦
出邊食咁Q貴
我比錢買塊自己屋企剪黎食仲好

拎體毛
073-8766

我都想買
之前睇落唔錯,應該幾好玩
個個都係IRONMAN

應該幾大條下

完全唔識分

sor
放錯順序

8387428

識買返黎整

我整都要souls vide 完先好食

???

好餓

john weak 3月有第3集

7966172 -1

冇毛

任回

好高深

cls

上次係樓下間新既肉鋪,買左塊A5,唔係KOBE既,係第2度既但唔記得左邊到出產
都唔錯,自己煎,無過熟

Thanks 有情巴

weak 了

謝咖哩

個AC唔係歐洲咁簡單
直頭係宇宙級

我係八両金樣溝岩岩先張圖最右樣 加 ViuTV Suzuki身形

全部都偽毒MK高富帥
巧彩矛出來

唔出黎你先蝕本
不知幾好丁

非基

其實可以睇下anova sous vide，咩肉都得，又方便

牛可以之後火鎗燒面就搞掂

公子要比人ban了

唔約鯨蛇程巴就冇伏

又掛

飛巴上流人士
啲英文Lak Lak聲

襯未bam俾會長禾

快退

兩埸真火有無人打

整野心得姐

野食^

完全跟唔到

蓬萊補全拉斷

唔關禾事架

Anova
Sous
Vide
即係咩
nz
oz
又係咩

俾咗禾先安全d呀鯨蛇

-2 槍/莉

轉左
禾巧京京牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙

我懷疑飛巴真係有隻船

即係點

飛巴埋單幾多

巧 即係而家可以kick鯨蛇再收其他巴打

食左5位數

超人棄

叫s ba

禾隻牙婆一人打左11幻傷仲要唔死
禾撳完去左睇john weak
返黎就變成金牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙

Sbaba GOGO

我跟尾數架炸

有冇人見過肥婆最近

開未 有d眼訓

紅酒🍷好難飲
大人先飲

所以你單隻炸人全隊

如果真係比人冰左
金禾就退出連登了

Send咗圖俾sonet鳥

我有同老母講過,叫佢買黎玩下
不過佢話唔好
但買返黎自己玩又麻麻地 自己都少入廚

紅酒難飲既啤酒叫咩

系牙
但禾冇開掛牙

重登睇下? 你冇開掛冇可能做到嫁喎

齊人喇

154 0402

啤酒🍻都好難飲
苦嘅
唔明點解啲人話好飲

好難跟到
我要逐隻字去查字典

唔記得熄外掛

打多左3場都冇野
係得個場係金

冇牙

紅酒要靚先好飲,但未飲過靚
我都係自己去買支威士忌,返屋企對對佢算

啤酒係屎水

如果鐘意整一大件肉就好好用，基本上咩肉都好食

慣咗好難返轉頭

威士忌除左暖身都好難飲其實

飲梅酒

懶得查
接受左自己腦殘唔識英文

梅酒其實都好難飲
係屋企人一齊飲先整返杯

小朋友

我老母鐘意用佢D煲黎整
新式野佢用唔慣
我老母好鐘意去買D煲,碟果D廚具返黎
去旅行都要睇依類野,唔岩心水都整返幾隻碟呀,獲鏟都要整返隻返黎
係新式野佢就唔多點用

都OK呀,唔係難入口
有D仲有煙燻味幾正

隻隻酒唔係又辣又苦又攻鼻就係酸

依家好不安點算

我要迫自己去查,因為唔查
依家返學D野好難根

識飲一定係蘋果汁/橙汁

返工唔使用英文

飲完就覺得人生係更辣更苦更酸
所以就飲唔停

巧彩冇出黎
唔係被人圍住恥笑仲不安

好拿喉

睇下佢點回，自守應該ok

真 飲落喉嚨唔舒服

補唔切
again

178 2269

安全起見鯨蛇你退出公會先

禾頭先大叫牛排要good job
個侍從比個嚇到唔識講野
一定係我講得太好聽

出邊買果D唔好飲,係唔明點解D人話好飲
無5年以上果D,其實同飲普通酒無分別

自己屋企整左幾程係到 可以有排飲

唔明個邏輯

你有冇用過外掛架
好多人都唔會check比咩人打

有冇睇重播係咩事

又上b害鯨蛇

冇人會再信你

辣?
好難會飲到係辣 係咪'拿喉'咋?

BTW做弱者

買巧多CHOYA

蘋果醋點睇?

唔呷醋 怕酸

睇左
睇個係死
我都唔知咩事
我再用佢打其他關都係死

拿喉啊

我識紅酒配紅肉 白酒配白肉

準備998啦

飲唔慣?
以前我都係,出去玩都係比人迫飲
開始唔惜,都係人地溝淡黎飲
飲飲可淨飲+少少冰,正

星期日又要去sg

weak 先

又要比cybaba998禾

禾想試冰酒

998

飲酒傷身
所以一般都唔會飲
而且一飲個人就紅
身體冇左啲野分解酒精好似
所以更加唔會飲 最多都係一小杯